袛要跟住呢四點去利用World台，將會對今場革命有好大幫助

你知唔知因為我地冇渠道
好難同西方傳播資訊
甚至係香港人嘅想法都要靠人二手翻譯
就連塞機場都好難向全世界通知
因為我地冇直接媒體

如果將world台當成國際新聞社咁營運
利用四大計畫
直接將post link當係媒體網址咁twitter大量轉貼
就會變成最強嘅國際文宣

(a) 由於外國媒體要拎到同睇到我地民眾拍到既片係好難 所以應該整合post提供片源

(b) 製作大量引起外國人注意既新聞社評
將香港抗爭講成是 美國獨立戰爭, 韓國光州事件, 法國的自由戰爭類似的抗爭
將中國威脅戰線宣傳
例如(馬凱被取消簽證=>威脅國際新聞界/空域封鎖=>威脅國際航班以及外資企業 ETC)

(c) 將香港人嘅個人感情抗爭故事寫成稿散播世界

(d) 作出宣傳示威活動嘅可靠平台

以上製作之後各位可以利用TWITTER大量發放

呢個計畫好鉅大 好需要更多義士幫手
由搵資料 搵片源 寫英文 準備IDEA 剪片等等

我地需要你嘅幫手

TWITTER 要TAG多D連登 同講人知有英文台

推到外媒知就易成事好多

但係要小心唔好玩膠同放流料 做假文宣

其實依個台就係咁用

推

Hong Kong needs international support

Fk you
Do not create chinese only post
Not healthy

要人 入嚟詳做做world台

直接喺時事台重新開po啦

Agree! Too many things going on rapidly, it's hard for even locals to catch up with all the stuff.

開時事台叫人去twitter promote lihkg world

Push

唔係咁同意外國人無渠道睇香港既片Twitter 大把

我覺得真正有用既係吸納唔識中文既「連登仔」。好似我地去reddit 一樣。

個人意見，唔洗刻意。大家日日返來用外文出post。正正經經咁做新聞台，從來都唔係我地強項。

不過同意要令呢度有用，必須有高質既post，見到有值得分享既post 就share 去twitter，大家一齊努力。

不過同意要令呢度有用，必須有高質既post，見到有值得分享既post 就share 去twitter，大家一齊努力。

你唔記得轉AC喎

BTW 新聞台就係想要出高質post

所謂新聞台衹係一個名 一個匿名身份出帖

tui

其實好多人見係英文post會自動skip 建議大家都可以用返中文係world台傾 但每個reply都自己譯返 或者幫真係有用既留言譯 等多d人參與到

推一推 完成計劃靠曬你

The World(時間停頓)

strong post push!

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判